甩P有無得預約換正式駕駛牌照?

我係政府網只見"預約續領車輛牌照"

入面有得"預約續領正式駕駛執照"
係咪可以照用黎預約由P牌轉正式駕駛執照?

要番工唔想用幾個鍾去攪.....
新手求教學

唔洗幾個鐘
walk in 30分鐘搞掂啦

幾個鐘？
幾個字得啦

講緊lunch time 最多人個陣上去都係咁上下

冇..早D去排隊啦

唔想自己去排隊 咪搵人幫手去整

唔急用咪寄信去整 等一個禮拜收信拎

唔該哂大家!

想多問一句, 如果朋友放車比我想留牌, 可唔可以我一個去攪哂手續?
前題係 佢事前填好哂FORM先!

搵人代領咪得 洗乜自己去...

搭單問下當日換正式牌照可唔可以再直出國際牌照？

可以

唔該哂巴打